迪基亞作為世界第一龍門真係當之無愧

淨係個樣都高25古舉手帝幾班

多兩隻腳守龍已經無人能及啦

食咗Donut

之前踢國家隊後防唔得入撚晒佢數
跟住成班反曼已經衝晒出黎話佢廢，收皮

早排俾牙朗踢傻咗 有心理陰影

世界盃都係為二五仔鋪路

弱智到
幾個post都見你講呢句廢話
單單打打小家種成個c9咁
好撚心啦

有冇第二句？

搵到其他龍企曼條防線後面都咁撚勁就認佢做世一囉

曼有防線？

ddg自己一個

今場唔計

屌你 講個樣舉手型過迪基亞掛

成隻馬騮咁

柒撚到你呢
個個 post都入去痾同一篤尿

酸到

唔好揾通渠佬同佢比

世一